仆街，屋企儲儲埋埋既漫畫冇啦

824「燃點香港．全民覺醒」
遊行集會活動

反送中運動至今已將接近三個月，香港政府及林鄭月娥一直漠視民意，拒絕正面回應市民訴求。警隊亦多次違反警例及人權公約，連番散播白色恐怖，令很多熱愛香港的市民越來越失望。我們呼籲各位熱愛香港的同路人要繼續燃點這團守護民主自由既熊熊烈火，更要讓我們身邊的人一同覺醒，保護這片土地。希望林鄭月娥及其問責團隊能懸崖勒馬，確切並正面地回應市民五大訴求，包括：

一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序
二、收回整場運動的暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

再者，擁有多項感應系統的智能燈柱及擁有RFID感應技術的新智能身份證已經出現在我們身邊，更令各大市民仿如置身於大型監獄當中。因此，希望各位市民可以繼續關注香港被侵蝕的民主自由，一同守護香港僅存的核心價值。

最後我們必須強調 ——「沒有暴徒，只有暴政」，我們誓必以一切可行的方式守護香港，捍衛香港人本應擁有的各種自由。我們強烈呼籲每一位熱愛香港的市⺠參與八月二十四日，星期六的集會遊行。我們必須繼續以行動，表達香港市民守護民主自由的決心，決心將會傳達予香港政府及國際社會。

若林鄭月娥及其問責團隊繼續漠視⺠意，相信抗爭運動只會愈演越烈，警方的暴力只會帶來更多的暴力，造成更大、更嚴重的社會矛盾紛爭。作為特區首長的林鄭月娥責無旁貸，必須附上全責。我們再一次重申，林鄭月娥及其問責團隊，必須立即．正面．回應市民的五大訴求。

五大訴求，缺一不可。
燃點香港，全民覺醒。

五大訴求 缺一不可

一定要真雙普選！
如果唔係最後乜柒都冇！！

仆街港共想搞我啲漫畫

中共連薄本都唔放過架

舊時中國人都焚書坑儒架啦
血統問題，都係咁仆街